係香港睇英超真係貼錢買難受

D講波佬質素差到癲
近排何輝全職加盟已經叫好咗少少，雖然講波唔算好叻但佢都叫提供好多場波以外既資料，叫做學到下野

丘仔果d曼迷講曼聯就好少睇，其餘比賽都叫做ok

仆街陳炳安曾偉忠呢兩條友就講親都錯尋日李城對利記果場波，麥迪臣一入果下就實牙實齒話尼迪迪越位，之後拉線話無越之後就話，拿其實尼迪迪係無越位，係後面果個球員越

呢d咁on9既失誤仲要個個禮拜都有

老個班聲又唔掂 講既野又廢
後生個班方柏翹 陳葦如我覺得算係咁

聽英文咪得
你自己唔識變通者

得陳葦如/何輝/Ricky聽得出係有做下researh先講

琴晚曼城熱刺嗰場係咁「打快擊」「打快擊」，屌你老母廣東話都唔識講

聽英文用link？

以前我同你諗法一樣 但睇得太耐真係慣曬 已經懶得屌

識聽一定聽南美

講波佬我都由佢
Nowe先好笑 個4K一到大戰就迫爆
比左錢都要睇低清

李城對利記唔係陳祉俊同南美聰講咩

何輝唔係做開廣東台咩最多都係講埋星期一半夜既英超

估唔到佢會返香港喎

何輝咩事全職去now？佢喺上面講波唔係仲多錢咩

唔係講緊nowtv咩

依家點上

佢應該係免檢疫/免隔離人士

鳩嗌聰

講波佬都可以免檢疫

戰述又唔識

梁冠聰ok

班友睇左咁耐波
球員掂波個陣個名都要諗一諗先講到
睇個number都知邊個啦
李城個罰球仲要係咁講蘇恩祖offside
都痴線
真係聽英文好過

如果聽英文可能skys/bt sports果班講得仲好

鳩up多過呼吸

鄭兆聰都好似試過講錯球員名不過呢D都唔算好大件事

陳炳安曾偉忠呢兩個老坑講波既問題大獲好多

要隔離冇得講

何輝咁垃圾都叫好少少

講籃球 驊哥起碼講到戰術

講足球個班真係唔知有幾多個識 一係地面波 一係高Q大棍

1陳葦如 2鄭兆聰 已經叫比其他好

最近cut咗每個月慳返3百幾

英文仲有冇martin tyler

幾鍾意葦如, 自己講都唔太悶, 有做功課而且幾清晰
cable歌神直情工作=興趣, 直情學埋德文, 做04會員
中國香港輝可能得番中超講所以番落黎, 上面走數走到意甲都無得播.

意甲：陳葦如
德甲：劉舜文

呢兩個真係好標誌性，做足功課又有heart，尤其葦如講英超都有哂準備，英超計梁冠聰都唔差，其他真係算啦，尤其支那輝真係收皮，d智者口吻真係好惡頂

陳葦如算係咁 真係熟書
佢直情係數據庫

何輝算係咁啦

把聲仲要好聽，我係女唔睇樣都出曬水

now講意甲嗰個都ok 功課做得幾足

中國香港輝都好

搵link好煩又要慢我分鐘

慢1分鐘

陳炳安係咁多個最差

點可以完約前cut？

其實香港已經算係咁聽大陸果啲連球員都可以認錯

尋日明明係陳扯俊同鄭兆聰

Now Sports 你開英文聲道嘅話
應該係用英超官方英文評述team 人
首推Peter Dury
近十年最佳評述
佢講波好撚正
仲pro 過 Sky / BT
當然佢唔係場場講
但大戰通常都係佢

Sky 個Martin Tyler 過晒氣
老咗冇晒激情
入世界波都係無力咁輕描淡寫

支那個班係咪都好球

如果咁講鍾仔真係算咁上下

大陸可以現場成十分鐘都無人講野

以為講波果個暈左

最撚on9係有條on9係咁講「的的確確」

屌你老母的確就的確啦，乜撚嘢「的的確確」，仲要一場波講幾十次，好似詞窮咁

利申：唔記得條友叫咩名

打門！

陳炳安

鍾仔起碼唔會鳩up

late tackle

梁冠聰正喎 不過唔知係咪港超復操後冇得part time

其實係咪香港講波佬先係咁 場波踼緊係到講花邊新聞講球隊近況 專心講返場波得唔我
講球員數據背景仲ON9 成日講錯啲中下游球員既資料好心做齊啲資料搜集啦

何輝都好唔掂,上季幫手講埋F1簡直係災難

淨係識講：打門！球進了
心諗：打你老母臭閪門咩，射門就射門啦

「唉也！呢球波嘅組織的的確確係十分流暢，可惜啦，的的確確，係越位在先。」

支那輝啲料一啲都update
講唔知n年前世青杯聽過勁撚多次

獌威而家謝哂，不斷重覆西布朗入球係犯規，點解var唔吹

最好個個係陳公

我最唔鍾意何輝係有時佢會講咗啲9唔搭8嘅運動，講講下波講咗去格蘭披治，又欖球

但講波嚟講，我個人係幾鍾意佢

證明樓主根本分唔清邊個打邊個係度9 up

我只睇英超+西甲
用nowe $16xx /2 同朋友share
睇1季都係$8xx

Martin Tyler好似冇哂氣咁

d死曼狗成日以為自己好識波 成日爭住做講波佬

D 氣去哂錄 fifa

老牛聲黎嫁喎

幾時請返Keyman?

足球場外野我鍾意 但係講埋其他運動真係扯得太開 呢排佢係咁講澳網

咁實有人講得仲好架
睇sky嗰都可以話隔離屋呀婆講得仲好架
而家樓主話廣東話旁述廢
貼錢買難受
咁聽英文咪解決左
普遍都認為now commentary 英文好過廣東話

個幾隻曼狗講波佬特別低質

大鳩瑜呢？而家冇講波？

尋日利係陳扯俊鄭兆聰講 好正wor
咁唔like 你咪上網搵俄文link 睇

陳葦如好流暢好舒服，但有時球隊近況資料都係隨口噏程度，不過佢講得流暢又自信所以唔多覺

陳公都熟書，但佢自己利迷，一講利記就會慣性偏向對家，可能避免人哋覺得佢偏心，有時都戥佢辛苦

陳葦如把聲又好聽

記得何輝好撚on9
以前成日屌球証做乜要數幾次先俾黃牌要俾就即刻俾
自己唔知原來"多次犯規"都係黃牌條件之一
又成日講埋d on9 蝗 terms

移民去英國睇咪無呢個問題囉
又唔使捱眼瞓

聽南美個d 會痴線， 個goal 可以拉成分鐘

好似去左新樂視(唔記得左叫咩名)
佢講波終極垃圾 難頂過樓主講兩個老野

自從英超個轉播權由果個樂視轉返做now之後已經換過曬批講波佬

唔講仲以為何輝係天氣報導員
係咁講溫度幾多 體感幾多度 降雨量 風速

無鍾仔派牌

又係呢D垃圾理論
原來想用自己語言睇波睇得開心D都係一種錯
掉返轉人地一離就睇外國台
你又可以話人唔支持本土架啦
公你贏 字人地輸 邊夠你講啊

一向麻麻地何輝唔知有咩咁好 懶係pro咁
中意鐘仔都多過何輝

等陣又嚟刀仔論

CCTVB的神吸多D經驗都唔太差

不過講真
聽skysports個d好撚悶
基本上係到講人名就算

no no no
仲有個名都UP唔出既先廢，仲要好多深夜西波都係佢獨腳戲
催眠一流

我意思係如果想聽英文點解要用now？

陳炳安算幾幽默啦
今晚鏝熱大戰都唔算慢熱呀~

仲有同市光榮論

每場最多講1, 2次姐
呢d因素都會影響球員表現 講埋都冇所謂

得陳葦如合格

英文正 識收唔會一輪咀你咁講
香港講波慣左唔靜得 無乜特別都要搵d野講

丹尼爾仲有無講波?
佢黃到金又有料

垃圾講波佬試金石：到位。明明以前無人用呢個劣質共產term講波，依家比比皆是，果條方栢翹成日噏

冇得講啦

冇啦 F1都唔知有冇得講

冚家剷nowtv淨係理啲少數派投訴，搞走丹尼爾
屌佢老母臭閪

仲記得有場波幾分鐘無人講野但係D開零食既包裝聲收曬入咪

真 有場講咗好多次 屌你我又睇唔到啲風有幾大 忍唔撚住轉英文

見到無陳葦如直接轉英文
何輝都叫好少少？條友可以無啦啦deadair成半分鐘當無野

睇波呢家野係睇唔係聽架嘛

何輝 都吹奏 就知香港無講波佬

唔知乜倫

佢真係一條友講都無咩悶場，痴撚線
上季武肺lockdown前好多深夜波都係佢講

唔係黎奕倫
雖然都係廢廢地
但係我講果個真係廢撚到唔記得咩名

佢係個啲入咪聲

丹尼爾仲有講f1

你都幾好笑
垃圾鍾最叻就係9up

講波因為係now應該無得再做㗎啦，同埋講波真係無講F1咁好，F1係fox應該仲有得講嘅

好似係艾馬迪喎

回港易

咪就係 連阿仙奴領隊高普都噏得出

你啱

agger
唔明有咩咁值得吹奏

謝德謙

咁都講得出

我長期聽英文
琴日場般泥 踢到86分鐘英文已經講會補時7分鐘
仲講話Mee冇事 已經醒返
呢啲資訊now班友鬼知咩

南美聰好有激情
意甲果個係咪陳葦如，都幾ok

一場波既天氣風向都緊要既
但何輝就講得太多

如果嗰場係食風食得應咁講埋真係無問題，溫度就對啲新加盟嘅球員先有影響

其實now講波佬根本就唔夠人用
我就真係唔知係咪有咁多藍屍柒頭sub now睇英超
明明當時迫走丹尼爾單野fuckbook上面啲comments全部都係一面倒支持佢

唔係

睇黎真係無人記得
真係廢到唔洗恨

唔好FF啦 根本now高層就係藍屍

又咁講 now班友睇既野同我地一樣 唔知都正常

鍾仔名都未記到

但突然要搵個人徬住佢
當年沈國成轉佢都係拍一季孖必先
怕下季都換人

成日懶貼地個下仆街

但岩岩果季傍住佢果個差唔多每次都唔同人
唔知係試緊人定邊個得閒就搵邊個

鍾仔都有fans

英超水準好低

有咩好睇

阿車熱果d比拜仁狂炒

睇拜仁好過啦

睇拜仁場場炒人又好睇咩?

早十年睇廣體係場波中間講到嗰陣嘅戰術潮流係幾好嘅，但係依家個感覺佢似係食老本，將宜家嘅細節格硬塞返落早十年嗰套

不過佢熟啲老闆級人馬，有啲轉會嘢係佢會知

睇咗半場西布朗對曼聯，丘健威算正路，佢拍檔真係搞唔掂... 曼迷嚟？

吓。。。

方柏翹一個人講意甲成日講講下唔見左人中龍射波都可以完全唔講

咁利呢?

今季梗係睇狼堡同慕遜加柏

佢太年輕 以前無線多波播嗰陣條友幾ON9

十個有九個都係描述緊場波，講啲觀眾睇到嘅嘢

有佢都唔敢上啦，支那咩料佢仲清楚過你啦

同強尼講fox嘅德甲同亞冠一樣

講波佬唔描述場波 你想佢講咩

睇李斯特城好過

fox我估係就其他地方播廣告 睇F1都係咁

而家好多人包括上面既人都好相信中國歌舞昇平0確診

佢地真係信上面既人唔戴口罩係因為無人中招

佢早幾個月係騰迅英超

積蛇把聲幾好聽呀
次次危險攻門都會好high咁講定搞掂
以為個波一定入緊 點知有一半以上都係入唔到

我覺得睇西班牙/南美班友講波好，雖然唔知佢講乜但語氣同聲調都feel到好有激情，特別係嗌gooooaaaaallll。

唔該晒，我成日都唔記得佢個名，淨係記得佢啲嘢好 mean

上次佢唔知串邊隊俾人大炒，cue 落何輝度想人接，人哋直頭唔應佢

睇個戰術走位
賽果預左贏啦

佢想學柱神咁講其他資料

丘健威試過主隊23號球員後備入替,講錯咗客隊後備23號球員個名仲要錯到完場

保證畫質好+流暢+時延低+有官方英文旁述feed

唯一唔好係半場啲分析要加錢買PLTV先有得睇

唔係啦，播播下波點會有廣告，條友仔真係射完個波先講返個攻勢點做

所以唔好將佢同陳葦如相提並論
方柏翹講波淨係識懶幽默 完全冇料

佢本身主力係喺大陸講 每個禮拜返now講一場

前排因為肺炎所以一路留喺大陸 儲埋儲埋今次返嚟一個月講返之前幾個月無講嘅波

仲有啲鳩笑聲

好過大哥瑜啦

陳祉俊>丹尼爾>>>>>>>>是鳩但>>>>>>>>>>>>獌威/中國香港輝

評述員 除咗述 仲要有評啊嘛

其實最差嗰班老屎窟，咩大鳩瑜曾偉忠嗰班都唔見咗，叫做好咗啲。

以前有線最好

唔記得刀仔論佢講啲咩

上youtube聽球迷直播室仲好

啱呀
官方英文評述有埋現場記者
邊個熱身，準備換咩人
bench 同教練有咩動作都會講埋
呢個本地電視台一定比唔到

但以前ESPN 有線年代
有專門廣東話team
佢地好似係有個編導助手去聽住英文評述
mon 住有啲咩發生
再提返個廣東話評述講

積蛇鳩得黎都幾搞笑
岩岩新年佢係now拍果條賀歲片都好有喜感

有無試過兩個評述係持相反意見 好想睇呢啲

獌丘條廢物真係最撚廢

我講緊利有冇俾拜狂炒

整體嚟講我又唔覺廣東話旁述真係咁差，或者係因為我對廣東話歸屬感極強……不過我睇波通常會揀旁述睇，丹尼爾同陳葦如優先，而家陳葦如嘅mewe有賽後分析，幾好

評述喺比賽講錯少少嘢我唔太介意，但丘建威有時講波前做好準備會好啲，啱啱又講錯贊尼做贊巴幾次……何輝講波好悶，我都唔知點解咁多人話佢講波一流……梁冠聰講得幾好，退役後都可以做講波佬搵食

呢幾年先有睇F1，想問沈國成係咪堅好多

睇尼佬恭仔佢地講好撚過啦

4K次次都lag

睇左一場蛆射完波角球都完撚理先開聲一係行開咗一係玩緊電話

阿巢把聲聽到想死

維園阿伯feel

Sky Martin Tyler 可能係悶
但佢啲客席評述係星級
加利仔，加力查，列納，亨利

BT 係李奧，高治，奧雲

加利仔呢球Torres 笑足咁多年

比波到位都唔得？

曼迷丘健威金句收集區

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Agüerooooooo

true

真係呀
佢係已經嗌唔出一啲都唔肉緊
Now 歐聯官方英文好似都係Martin Tyler

聽到佢我寧願搵link 算
佢講利物浦對巴塞
追和果球完全係冇聲氣

有…

何輝叫係少數除咗陳述場波，仲會觀察分析球員場上動作，講到啲觀眾第一時間未必睇到嘅嘢。而且佢仲有好多場外嘅資訊，現場天氣、球證等等。

方柏翹就食下屎先

CCTVB D講波仲差

Martin好有FIFA果種feel

全世界nowe，兩人夾，慢分幾鐘ok la，唔駛煩

cctvb 果班都唔係專業講波佬
cctvb個體育部都唔知執咗幾耐

有權入波呢球…

點解唔叫桂神復出?

收皮啦屌你老母

講事實曼迷又唔開心

泰維斯都勁過馬勒當拿，
起碼識用右腳

講pro少少，聽英文channel現場背境音量大d，未武肺時一來評述正路d，二來現場感大d

但英文旁述都唔少甩漏，冇絕對，但整體好過hk班廢柴

任何討論，只要見狗父有份出現，你就知道，這個討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

任何討論，只要見曼狗有份出現，你就知道，這個討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

禁區行年宵高質到笑到我爆腸喎

駁唔過人剩係識抄

10個有9個職業波都冇踢過，同成班白痴仔打過FIFA FM就當自己係歌狗普狗一樣，講條撚咩

你依段咪又係抄人
唔係同我講你原創呀

佢名言 講完一大輪廢話 就話
閒話休提 講返場波先

次次都聽到佢講呢句

你咪又係抄鳩我

煩到嘔睇精華成日以為自己hang機

所以唔知你講乜鳩
駁唔過人剩係識抄

係咪代表你駁唔到我先要抄人段野？

似你駁唔到我多啲喎

你直頭係駁我唔到 唔係似

同你認真討論都冇撚用㗎啦又冇pt又厚面皮 成隻黑警咁

係比啱位，唔係比波到位

大家咁話 曼狗識認真討論？

似你唔識多啲喎 扮撚哂自己好認真咁

你唔似
你係唔識

同埋有立場先會有激情先好睇架嘛 我諗球迷唔介意你係某隊球迷 當然唔好過份偏頗啦

之前有訪問佢講過 佢鐘意講奧運多啲

點睇都係你唔識啦次次駁唔到就周圍spin

就係睇唔到先講比你聽

陳韋余，陳恩能，Keyman, 因為夠黃

其實知何輝講波deep過其他人好多
但成日覺得佢太多拋書包 離撚晒題

講笑咁講丫

上邊又話似
依家又話點睇都係

你自己同自己夾好口供先出來啦

佢+ 南美聰有時幾好笑

要入隔離bubble 唔可以去訓練場/屋企以外嘅地方

乜原來我要認真覆你㗎
要屌你呢啲閪人洗撚用咁多時間諗點覆咩

無左大鳩瑜已經拜得神

果陣佢成日講伊巴謙，屌佢老味

係囉
俾到位/俾到腳我好耐之前聽落

求其係波台搵個都講得好過班垃圾

何sir講得好過呢班垃圾

講開又講好耐無見到痢榮基

陳炳安金句集

之前有場車仔兩個指住撚伯嚟笑

之前睇德甲唔撚知邊個主持 講講下成半個鐘病出聲以為佢暈撚左 之後一開聲扮冇打繼續講

聽佢把聲先受罪，五十年煙鏟有啖阿伯咁，仲有陣亜視味

*冇

係喎，佢去左邊？

果陣一班講波佬去左樂視，諗起真好彩，唔駛再捱大鳩瑜

體通天下講德甲

葦如 陳公 ricky 大佬呢4個最好
Gary仔同colun都唔差
其他就....

頭兩句明你講乜
但你覺得邊種廣東話旁述先合你心意？
如果呢種旁述從來不存在
咁好難搞喎

個人黎講
球彩台呀鵬個種我最buy
又會講吓賠率

劉嘉瑋同謝德謙呢兩個一樣鳩

你咁講都啱，同埋佢通常都係一個人講

如果太夜/場波悶，真係好容易瞓著

前者鳩啲
仲有個又係老野UP唔出名，果個最撚鳩

我都冇認真覆你放心
不過我唔認真都好少會前言不對後語
高下立見

之前見唔少喎扮撚哂嘢唔係

好心就正正經經請d有心做既人啦
踢港超班波牛乜柒都唔識
成班根本唔撚睇波

我會覺得李榮基算係合格嘅講波佬，唯一把爛聲真係

方生真係9upper嚟，似出嚟搞gag多過講波

笑下無咁易瞓著

鐘仔9up就叻
講波可能連登d人都熟過佢

之前又見唔少？？
係咪睇錯係曼迷呀

佢同大鳩瑜去左體通天下講德甲
依家體通天下免費登記睇德甲

犯左腦根上既錯誤

狗父又spin啦

Martin Tyler都老啦 無哂激情 入波都無乜聲氣

外國都係興講場波發生緊既野
係香港先興離題

咁都叫spin 曼狗係咪有病

近年最有聲氣已經係馬斯亞debut入猁嗰球

你唔係spin係乜

佢曼迷呀嘛
Youtube好多比較
曼聯求奇一腳佢都拆天
係除左曼城絕殺果下佢都叫左出聲

就係答返你個問題羅

踢過職業果班講波先最廢喎
你有冇睇架

其實講波係都係live, 唔好要求咁高啦。

佢都係主力講巴黎同深夜西甲
睇開英超既手足應該冇咩機會見到佢

係咪方柏翹？佢係曼迷黎

個個月俾四舊幾水呀屌你老母

外國係一條友專門講場波 間中有停頓位會有另一個專門出嚟評波嘅

要嘈出去嘈啦不如
好地地評論旁述質素都挑起曼迷神經

到時移民咗英國 大家就會掛住呢啲廣東話評述

條撚樣柒唔屌得？

你有張良計 我有過牆梯

完全同意
$300幾蚊一個月 可以球員名都不停叫錯
世界級

有聲

閒話休提

見親一堆雀仔就話599G

不過佢又真係咩大場面都見過哂
無哂激情都合理

以前喺espn 都冇咁串，嗰陣真係幾踏實嘅，依家明顯成日哂命，話自己見過呢個嗰個，又拎哂d衫同帽出嚟唔知做乜鳩，仲要同其他人講波都要串鳩人

聽得出本身now 嗰班同親佢講波都要就住就住
下下都要停一停先諗到點接

真心我寧願聽返本身now 嗰班好過
尤其南美聰同葦如

方柏翹好撚垃圾

南美聰葦如幾好聽

我用騰訊體育睇英超
入面啲廣東話仲正過now TV

老實講之前幾鐘意睇痢榮基

起碼高潮位會比反應你，肉緊好多

何輝果d反而聽到訓著

月費都係28蚊港紙
睇歐冠就睇PP體育

林慶倫？

係佢喇屌
真係廢撚到癲

請何sir

睇波嗰陣開vpn駁返大陸就得

仲可以駁落電視睇

超高清1080p

香港講波阿叔真係最好無之一
依家你俾Ricky 邱仔我都收貨
最怕啲人場波踢緊講啲無謂嘢花邊新聞果類

何輝岩岩話列斯係後場用波 轉頭個龍就大腳斬上去

十分同意

條垃圾死撚講f1咩，成日講廢話
陳恩能都費時彩佢

成日都有開汽水聲

一台獨大質素係咁上下

好過有菜肉魚
波車我都撐陳恩撚

睇支那台就縮返入老母個閪弓啦

下载腾讯体育app

穿梭回国vpn

成撚日認錯人，好心班老餅就戴返副老花眼鏡啦

利申 英國住 聽開Sky
咪又係聽 加利仔 加歷查 同 Champion 廢鳩
感覺差唔多

Martin Tyler先啱
Champion係開ESPN先會係佢

同意呀
dickson講波好正

陳祉俊呢啲狗屎垃圾都上到位就知唔使對香港講波佬有期望
我而家睇波都係聽英文

炸你老母系呀

聽英文咁我點解要俾錢睇

鐘仔講港隊最好feel，其他波麻麻

$28 睇到英超？

唔使錢都睇到
不過每次入去都要睇一分鐘廣告
同埋得720p
畀咗錢可以睇1080

咁幾好喎
我用緊nowe $16xx / 2 同朋友夾份睇
$8xx一季

又高清又係廣東話

720可以免費睇不過每個月先三十蚊都唔使寧願畀錢唔使睇廣告

dickson咪正
陳偉豪嗰班次次鳩up

下季用先

痴撚線撚樣余德成最叻鳩up

視頻.......

屌你老母你係咪方柏翹本人

隻阿狗煩撚到

有線班講波嘅平均水平好好多
不過冇咩波講

係 講撚左5分鐘都有

仲有軒達臣嘅提場聲好響都講左好撚多年

剪乜撚嘢視頻

黎奕倫 ok嘅，講波唔係好悶，資料都冇大甩漏，不過不失可以接受

幾過癮
有時佢同陳炳安兩個阿叔講
好似去左麥花臣聽d阿叔鳩up咁

何輝都吹奏果班應該係老屎忽
李榮基果把沙沙地嘅聲其實都幾icon，其實佢講波幾好。

丘建威+ Ricky一定最正 有火花 夜波大戰配佢兩個一流

嗯，你說得對

呢排冇梁冠聰聽

有無睇過岩青奴直播講波?

Ricky都ok
成日9up 又馬後炮教人踢波

港超要開操

仲要不停自己quote 自己
冇人想知呀

屌
攪到我無強迫症都變強迫症
Him條撚咩him

阿叔連球員都認錯喎

呢到係香港wor 睇乜撚騰信

當時亞視播歐聯
佢地幾個叔叔伯伯真係攪到場波當場無咁型
明明係歐聯黎
ESPN 果時播都好型
唔知係亞視七定佢地七

不嬲都上網搵link, 夠晒高清雖然間中窒一兩野。鬼佬講波少廢話，又經常有名宿做嘉賓參與評論，睇得舒服

how about係英國睇？

條友無咩激情
似描述

季季個譯名都唔撚同讀法
越改越怪

幫痢幫撚到出面
試過講波話埋曼聯4424，「乜今日打呢啲例」

榮基榜尾都講到好緊張
有時訓著俾佢嚇番醒

但係Colun把聲好悶

尋晚兩場都係用iphone airplay去apple tv冇事喎

何輝講野有point
但佢把聲好唔清晰 聲底問題 冇計

now個班有時會話英文台同事點點, 兩邊應該都有交流

講波界佐真奴, 專派牌, 逗住型講波佬, 成日問你點睇, 問完呢個問第二個

早年佢係ESPN 冇咁差，可能年紀大咗加把聲成日用殘哂

now 講波思路最清晰係佢， 最鍾意聽佢分析癲恩啲判決

的的確確

陳公算係咁啦
當然如果肉緊多少少更好

雖然唔識聽英文，但人哋評述得肉緊好多
早年都會聽now或者sony巴打講波，但依家聽慣咗英文有啲簡單啲既講述都聽得明

收皮啦中国香港輝
好撚憎佢
死返上廣東台啦

何輝ok嘅，不過佢把聲係深夜聽真係要開大兩度個電視喇叭先聽得清楚
題外話
終於冇撚咗個QLED特約最佳球員選舉
之前場場講兩次，個個都有咁快講咁快，好撚煩

Dklm尋晚場李猁好撚好笑
猁入第一球嗌得大撚聲到
之後李反杯嗰3粒死狗咁撚樣
屌

espn江忠德+桂神

gary?

唔係，不過呢個後生個班黎講都算廢
前兩頁有巴打講左出黎，不過我已經又唔記得左條友個名，唔想記
你碌返上去睇

罰球果part係咁話越位

你老母臭閪

nowtv 點轉英文

重複又重複。。。仲要懶醒

佢係騰訊/廣體講一場=now十場啦，點解會留now

成撚日難聽啲講句

何輝正到爆

以前ESPN落戶有線
有英超西甲歐聯
丁偉傑何輝江忠德桂神
講唔出果種親切感

其實講波佬個畫面係咪同觀眾睇嘅一樣

用Nowe 要有心理準備。。睇唔到

冇地區限制咩

幾鍾意聽 鄭兆聰

電話app射落電視？
Vpn幾$

大佬係幾好
進步咗好多
反而謝德謙無進步過
不過呢排準備復賽無得講波

有咩人

和仔去左邊？有冇進步？
開頭係tvb屎撚到，咩即係，即係，即係

聽西班牙文講波佬講波，就算唔識西班牙文都好有feel，尤其係入波個下gooooooooallllllll，仲捲埋脷個下先犀飛利

講何輝一定要拍佢最佳拍檔江忠德
呢對espn 組合真係無得頂
江忠德激情鳩嗌再加何輝技術分析

都係果句啦

估唔估到邊個成日講

仲有草皮輝快d死返大陸啦

可能??

最鐘意丁偉傑，一聽到佢把聲就諗起夜晚晚地視睇歐聯

去左邊？

迪路非奧

有種熱血

江忠德好似喺大陸講波
之前有follow 佢fb page
不過依家無用fb 唔知lu

以前ATV播歐聯有個 傑仔 講波ok

親愛既TVB 嘛

香港黎講都係舜文最正
資料搜集做得好足，又熟球會場外新聞
最重要係有激情夠投入
我喺屋企電視volume較到得返1都聽到佢爆咪
而家無德甲比佢講真係好嘥

戰術呀你都唔識啦

南美係咪嗰啲
Goooooooooaaaaaaaaaalll
lolololololololololo
Goooooooooooaaaaaaaaaaaaaaaaaallll

每次聽到陳炳安同曾偉忠就係練listening嘅好機會

何輝已經最好

南美聰講得幾投入
何輝會分析但佢明顯偏向哥迪奧拿個套

自己做埋講波佬咪得，你自己唔識變通者

何輝根本係第二個層次，其他人拍埋去都比下去

記得果時𡃁仔裝唔起有線
果時祖雲對AC 決賽係無線播 只播決賽仲有阿叔講波
之後亞視由小組播到決賽播3年睇足3年

葦如把聲真係好好聽

香港激情講波佬真係賣少見少
入咗！一定入咗！！！！！
長谷部誠！！！！！！！！

Ricky

記得有場
丘仔狂迫Ricky 表態

潘san 仲要夠黃

佢地4個經典
點互換拍檔都可以有火花
好懷念

記得細個有線年代好多經典
有場波播播吓冇咗訊號，跟住兩個講波佬9up到完場都仲未收得返

而家嘅話南美聰最正
以前就keyman
但球彩台嗰班人9up都幾好笑

爽到仆街

支那PPTV

何輝其實想賺大陸錢 應該代得比較多 可惜封咗關 迫於無奈嘅之下 先返香港搵食

陳葦如幾好喎

新加坡 ESPN 訓練模式 參考英國廣播方式

意甲好正

丁偉傑返左大陸講波啦

方柏翹成能日up錯野
啲資料又錯 球員又認錯

暫時未試過睇唔到

冇分幾鐘，30秒左右

哈messi~

好懷念潘源良 舜文 keyman果個有線年代

一直想香港班講波佬靜D
好似外國咁講下球員名就得

其實，點解一定要咁樣比較？
外國點講係佢地嘅事

其實有無人知d講波佬講一場波有幾多錢收成日覺得應該幾好搵

話時話，keyman有咩搞？仲咩唔講水水

隔天21日對佢有咩所謂

把聲沙到

呢個我都同意

非英超黎講
個人最鍾意何柏霖 劉舜文 丹尼爾 陳葦如

咁廢明奴後腳傳+沙拿快腳盪係靚波

好想聽返keyman x 德能

keyman 宜家撈緊咩。之前世界杯都仲有睇佢。如果佢同何輝拍住上就好。

唔係呢個音調，係大陸形容措施一步到位果個到位。你講果個比到位，並唔係大陸果個音，而我更常聽係比到腳/放落個位到。

廢綿奴

聽鄭兆聰已經受罪，成日邊個波到腳就叫球員名，家吓打緊機咩？
個兩老（陳同曾）講多錯多，見解又特別錯
還是聽英文好過

但其實呢種講波style我又覺得ok

我都係咁諗
聽英文果陣，外國人講波，都係只講場波

當年佢under 菜肉魚同阿叔要做下把位好多過場講無謂野要佢講

上次睇車狗講左十幾次美國隊長係曼治
closeup都係咁叫
應該真係唔識

何輝過咗now之後係咪未拍過鄭兆聰
感覺佢兩個一齊講好似會怪怪地咁

會唔會反而鍾仔係最好聽個個？

依家個個都比錢睇波?

三百蚊一個月，廢事煩

搵link，睇得一陣又無埋，谷鳩氣

唔講球員名，講乜？

足球遊戲咪就係模擬現實世界

好彩我語言係英文唔係中文姐

好球！
打飛啦！

猜黎猜去嗰陣咪會咁

你班獌狗先垃圾啦
淨係識屌人老母同叫人執骨

唔同意 同埋真人係一個大仆街

OK 既. 睇到冇問題

vpn唔使錢

點仆街

好話唔好聽

深夜西波會比佢嗌到醒
哎唷唷唷唷

陳炳安呀

好呀 唔想聽佢講波

淨係識「打門！球進了！」
或者「打門！打了個飛呀」

講西甲成班疤狗迷
下下都美斯

連登仔:
專心講場波就話冇其他場外資訊，冇做功課。
做左功課講場外資訊就話淨係講數據，唔係講場波。

用激情d講波好似南美聰咁就話人鳩叫，唔持平。
用平淡d語氣就話太悶催眠

陳葦如最高質 南美聰最嘈唔會睇睇下訓著

香港人俾緊天價轉播費，享受唔到高質素服務，仲要俾人話唔聽英文唔識變通，真係好撚慘

已經唔期望now嘅講波佬有咩深度分析，
但最慘係，如果係啲中下遊球隊嘅比賽，
有啲講波佬明顯連隊波近期嘅新聞都完全一無所知，
其實搵個人做少少資料搜集係咪咁難

大佬講波好過踢波
但謝德謙真係不了 基本球員資料都可以講錯曬 睇咗咁耐英超都可以講李察利臣係左腳球員

點解叫南美聰

佢係哥斯達黎加人

何柏霖出哂事，以前都唔係咁既，依家講日職啲爛gap連gap神鐘國雄都唔知點反應，不如正正經經講算

佢地啲資料搜集都係得啖笑
列斯聯個班福特，第一場開始話佢入倒哈佛，講到尋晚都仲講緊
基本上差唔多每一場波都講一次

南美聰講波夠哂激情起碼唔悶先

依家啲講波佬好似得返何柏霖會幫球員改花名

青春風暴

條弱智佬講野九唔搭八
聽到好撚尷尬

聽果啲老坑唔熟書又要拋書包，仲要連球員又認錯，教練團又唔識，球會既明叔入場睇波佢哋又認唔到，係場波悶場時又無資訊性既野講到比觀眾知。

咁既話我寧願好似以前咁聽球彩台班人鳩噏同講下即時賠率好過

南美聰最撚正係講highlight都可以講到播緊live咁激動

盡做

又得姐

想要阿鵬

再唔改 又加價 下年真係買tencent睇算
大戰又死ser 成撚日喺度samsung qled

傑志個阿鵬？

咪鳩啦 goaoooooo 好撚嘈

駁唔到

你講嘅4K季初係有時睇唔到，但十月開始好似順好多，依加黃金時段都睇到，係有幾秒突然變低清

Now 識做 就請返丹尼爾 唔該！

佢個wiki係自己寫，好好笑

RICKY真係好正
記得有場下游本身好悶 但佢講到好精彩

雖然獌威好鳩啲料又outdate
但南美聰拍佢好撚正

特別講西甲
兩條友成日鳩噏講好多好笑野

尋日講皇馬嗰場係唔係鄭兆聰？講波把聲靚咁多，同youtube 嗰啲訪問唔一樣嘅？

冇錯，尋晚佢同大哥如拍檔

唔怪得呢排成日見到佢 佢講得好過其他講波佬啦

9猜嗰時其實我覺得OK 有時會聽到啲小知識或者球員不為人知嘅背景覺得幾有趣

係好過大部分
但樓上巴打講得岩，成日覺得自己高高在上好似睇唔起隔離個拍檔咁好乞人憎

有時後場on99回傳橫傳悶到仆街嘅時候仲來來回回讀果啲球員名你都訓著啦 機械人講波咁

陳葦如依家好似好少講英超，聽親佢既都係其他多（西甲，德甲）
依家有返何輝

成日聽到葦如講 鳩back steakhouse

好開心咁多人撐陳葦如

都 ok ge 我唔係場場睇，尋日睇聽到都新奇

陳葦如fans區

迪路菲奧 爆佢！

more

今日何輝連踩2場
屌

無了李榮基已經好好多

支持劉舜文！

世冠盃有得聽番劉舜文講拜仁真係幾正

其實係有資料搜集部門準備資料
但班講波佬通常唔會睇

我唔見得香港未來會有非紅褲子嘅人入到行講波
Gary都係Now做咗六七年主持仔先捱到上位

以前電視行業勁嘅時候養得太多講波佬
依家就變成僧多粥少

做體育直播Now一台獨大 自然唔會諗點去做去製作
反而諗點樣cut資源
十年前一場波係唔會只有一條友講
依家一條友講分分鐘係主流

鄭兆聰 陳祉俊 梁冠聰都正
最憎聽嗰個陳炳安 把老牛聲成場喃嘸咁樣

佢兩個最近好似開咗YouTube 台，之前睇咗集佢哋FaceTime 同以前隊友沙維亞吹水，南美聰問佢仲記唔記得點講廣東話，點知沙維亞一開口就講「屌你老味」，笑撚到仆街

係
又或者好似東網個班友係咁9up，不過電視好少見到會咁

好似打FIFA咁

之前巴西世界盃 見過佢喺無線連講三場

球彩台

場場西布朗都講干拿加拉加係車仔借將，話佢好好波下季會返車仔，又係第一場講到前日對獌都講緊

唔好邊有野講

借將起碼都叫關足球事
入咩大學真係好無聊，唔洗每一次都講

唔記得邊個喺某啲網台講過，以前資訊冇咁發達，一星期都未必有一次精華睇到，嗰時阿叔係會將「舒利亞破紀錄轉會」講足半季

千其唔好有咩頭暈身㷫呀

有起咩事

1000唔等返廿分鐘唔會有人聽

足球先生條youtube channel入面4個有3個都ok
係丘仔差啲

南美聰踢波＞講波＞＞＞＞＞＞教波

好似呢一個月佢全日都會係now

南美聰最正
: 機會！哎吔，呢啲餐屎要有呀
: 費眠奴，嗲呢er li

英文好好多

想問個vpn要俾錢？

其實英超可以學nba咁整個apps俾人訂閱就好啦，死人nowe 想裝，但又d plan又要拆開哂，想睇英超，少睇西甲，係要迫人裝英超連西甲，屌佢，歐聯又要拆撚開，想睇英超加歐聯又變三百幾，唔撚掂

英冠英甲既球會有ifollow

不過英超同英冠屬於唔同賽會

師兄你認真？
定我真心膠咗

想聽oncc 大頭講英超

咁佢係FIFA指定講波佬 開英文係為咗聽佢

講廢丘建威呢啲真係首屈一指

評述評述，評佢又評唔到，講嘅永遠係陳腔濫調，咩「入到波先就有優勢」呀，「久攻不下好易會輸反擊」呀之類。

述又唔見講得好，平舖直敘無激情，講得最多就係乜「時間就黎到80分鐘啦」啲，真係洗X你講。

數數下其實都算好既多過差既 算係咁

問題係由第一日開始講
講到季中都仲講同一樣野
比人個感覺係冇update過又冇其他新既資料咁

劉舜文

now而家最廢最煩一定係方栢翹没有之一
淨係識得係咁報幾多場不勝
或者上幾場已經連續贏左邊隊邊隊 唔通今晚乜乜乜
又成日咦咦嘩嘩但你聽得出又唔係肉緊果隻
好煩厭

有線

最正都係以前有線盛世, 各有特色, 又可以睇哂4大聯賽

亀波氣功

街邊阿伯式講波你都岩